各位暴大仔棄裝而唔係收起文具

各位暴大仔棄裝而唔係收起文具

根本用酒精抹左指紋同體液棄曬係走廊／垃圾房，班狗搜到都唔知邊間房擲出黎，捉到你地都冇證據告

加上大量文具集中係公眾地方，混淆之餘，證據可靠性會降低

如果你地收起文具，搜到就會證據確鑿，所以大家保障左自己先，文具可以再買

TLDR: 棄裝大於一切

心痛暴大，守唔到就要棄

保命緊要呀

棄啦，最多之後合資比你地買返

洗衫房呀

清宿最緊要清宿

走廊 你肯唔肯定抺得乾淨

大學校園大把地方收埋啦。lecture hall、教授office、……

清宿最緊要清宿
清宿最緊要清宿
清宿最緊要清宿
清宿最緊要清宿
棄而唔係收起

搵到就可以屈嫁啦，仲要咩證據？

咬你唔入都搞到個個星期要報到

日日開花好難補裝，當然安全永遠大於一切

錢財身外物

打唔贏先棄，唔係叫大家放棄

暴大咁大個山頭, 搵個位收起佢班狗都唔會搵到啦

教人棄都唔係棄走廊啦
拎得搜查令就拎得埋CCTV
真係著住落去圖書館坐都好過你咁樣掉出去

棄垃圾房/上山

安全大於一切

手足安全第一

唔好將裝備裝入膠袋再倒漂白水浸再搖, 咁樣做完即使搵到裝備都無法查出邊個著過, 千期唔好響丟棄裝備前用漂白水浸裝備, 否則用警犬都搵唔到物主, 時間充裕的話, 用漂白水浸完曬乾再淋火水電油燒, 無時間就直接淋火水電油燒, 化左灰無人認到邊個係物主。

送比強國同學仔啦

棄裝千祈唔好棄去大陸仔/狗仔狗女個宿舍

攞100度熱水淥下得唔得 反正宿舍無限熱水